{"id":162,"date":"2024-01-07T03:40:47","date_gmt":"2024-01-07T06:40:47","guid":{"rendered":"https:\/\/banda7paredao.com\/?page_id=162"},"modified":"2024-01-07T03:40:48","modified_gmt":"2024-01-07T06:40:48","slug":"politica-de-privacidade","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/banda7paredao.com\/politica-de-privacidade\/","title":{"rendered":"Pol\u00edtica de Privacidade"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Pol\u00edtica Privacidade<\/h2>\n\n\n\n<p>A sua privacidade \u00e9 importante para n\u00f3s. \u00c9 pol\u00edtica do Banda 7Pared\u00e3o respeitar a sua privacidade em rela\u00e7\u00e3o a qualquer informa\u00e7\u00e3o sua que possamos coletar no site&nbsp;<a href=\"https:\/\/banda7paredao.com\/\">Banda 7Pared\u00e3o<\/a>, e outros sites que possu\u00edmos e operamos.<\/p>\n\n\n\n<p>Solicitamos informa\u00e7\u00f5es pessoais apenas quando realmente precisamos delas para lhe fornecer um servi\u00e7o. Fazemo-lo por meios justos e legais, com o seu conhecimento e consentimento. Tamb\u00e9m informamos por que estamos coletando e como ser\u00e1 usado.<\/p>\n\n\n\n<p>Apenas retemos as informa\u00e7\u00f5es coletadas pelo tempo necess\u00e1rio para fornecer o servi\u00e7o solicitado. Quando armazenamos dados, protegemos dentro de meios comercialmente aceit\u00e1veis \u200b\u200bpara evitar perdas e roubos, bem como acesso, divulga\u00e7\u00e3o, c\u00f3pia, uso ou modifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o autorizados.<\/p>\n\n\n\n<p>N\u00e3o compartilhamos informa\u00e7\u00f5es de identifica\u00e7\u00e3o pessoal publicamente ou com terceiros, exceto quando exigido por lei.<\/p>\n\n\n\n<p>O nosso site pode ter links para sites externos que n\u00e3o s\u00e3o operados por n\u00f3s. Esteja ciente de que n\u00e3o temos controle sobre o conte\u00fado e pr\u00e1ticas desses sites e n\u00e3o podemos aceitar responsabilidade por suas respectivas&nbsp;<a href=\"https:\/\/politicaprivacidade.com\/\" rel=\"noreferrer noopener\" target=\"_blank\">pol\u00edticas de privacidade<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p>Voc\u00ea \u00e9 livre para recusar a nossa solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es pessoais, entendendo que talvez n\u00e3o possamos fornecer alguns dos servi\u00e7os desejados.<\/p>\n\n\n\n<p>O uso continuado de nosso site ser\u00e1 considerado como aceita\u00e7\u00e3o de nossas pr\u00e1ticas em torno de privacidade e informa\u00e7\u00f5es pessoais. Se voc\u00ea tiver alguma d\u00favida sobre como lidamos com dados do usu\u00e1rio e informa\u00e7\u00f5es pessoais, entre em contacto connosco.<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>O servi\u00e7o Google AdSense que usamos para veicular publicidade usa um cookie DoubleClick para veicular an\u00fancios mais relevantes em toda a Web e limitar o n\u00famero de vezes que um determinado an\u00fancio \u00e9 exibido para voc\u00ea.<\/li>\n\n\n\n<li>Para mais informa\u00e7\u00f5es sobre o Google AdSense, consulte as FAQs oficiais sobre privacidade do Google AdSense.<\/li>\n\n\n\n<li>Utilizamos an\u00fancios para compensar os custos de funcionamento deste site e fornecer financiamento para futuros desenvolvimentos. Os cookies de publicidade comportamental usados \u200b\u200bpor este site foram projetados para garantir que voc\u00ea forne\u00e7a os an\u00fancios mais relevantes sempre que poss\u00edvel, rastreando anonimamente seus interesses e apresentando coisas semelhantes que possam ser do seu interesse.<\/li>\n\n\n\n<li>V\u00e1rios parceiros anunciam em nosso nome e os cookies de rastreamento de afiliados simplesmente nos permitem ver se nossos clientes acessaram o site atrav\u00e9s de um dos sites de nossos parceiros, para que possamos credit\u00e1-los adequadamente e, quando aplic\u00e1vel, permitir que nossos parceiros afiliados ofere\u00e7am qualquer promo\u00e7\u00e3o que pode fornec\u00ea-lo para fazer uma compra.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Compromisso do Usu\u00e1rio<\/h3>\n\n\n\n<p>O usu\u00e1rio se compromete a fazer uso adequado dos conte\u00fados e da informa\u00e7\u00e3o que o Banda 7Pared\u00e3o oferece no site e com car\u00e1ter enunciativo, mas n\u00e3o limitativo:<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>A) N\u00e3o se envolver em atividades que sejam ilegais ou contr\u00e1rias \u00e0 boa f\u00e9 a \u00e0 ordem p\u00fablica;<\/li>\n\n\n\n<li>B) N\u00e3o difundir propaganda ou conte\u00fado de natureza racista, xenof\u00f3bica,&nbsp;<a href=\"https:\/\/bbebbet.br.com\/\">bbebbet<\/a>&nbsp;ou azar, qualquer tipo de pornografia ilegal, de apologia ao terrorismo ou contra os direitos humanos;<\/li>\n\n\n\n<li>C) N\u00e3o causar danos aos sistemas f\u00edsicos (hardwares) e l\u00f3gicos (softwares) do Banda 7Pared\u00e3o, de seus fornecedores ou terceiros, para introduzir ou disseminar v\u00edrus inform\u00e1ticos ou quaisquer outros sistemas de hardware ou software que sejam capazes de causar danos anteriormente mencionados.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Mais informa\u00e7\u00f5es<\/h3>\n\n\n\n<p>Esperemos que esteja esclarecido e, como mencionado anteriormente, se houver algo que voc\u00ea n\u00e3o tem certeza se precisa ou n\u00e3o, geralmente \u00e9 mais seguro deixar os cookies ativados, caso interaja com um dos recursos que voc\u00ea usa em nosso site.<\/p>\n\n\n\n<p>Esta pol\u00edtica \u00e9 efetiva a partir de&nbsp;7 January 2024 06:40<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pol\u00edtica Privacidade A sua privacidade \u00e9 importante para n\u00f3s. \u00c9 pol\u00edtica do Banda 7Pared\u00e3o respeitar a sua privacidade em rela\u00e7\u00e3o a qualquer informa\u00e7\u00e3o sua que possamos coletar no site&nbsp;Banda 7Pared\u00e3o, e outros sites que possu\u00edmos e operamos. Solicitamos informa\u00e7\u00f5es pessoais apenas quando realmente precisamos delas para lhe fornecer um servi\u00e7o. Fazemo-lo por meios justos e &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"https:\/\/banda7paredao.com\/politica-de-privacidade\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">Pol\u00edtica de Privacidade<\/span> Leia mais &raquo;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"","ast-site-content-layout":"","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"default","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-4)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pol\u00edtica de Privacidade - Banda 7Pared\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/banda7paredao.com\/politica-de-privacidade\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pol\u00edtica de Privacidade - Banda 7Pared\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Pol\u00edtica Privacidade A sua privacidade \u00e9 importante para n\u00f3s. \u00c9 pol\u00edtica do Banda 7Pared\u00e3o respeitar a sua privacidade em rela\u00e7\u00e3o a qualquer informa\u00e7\u00e3o sua que possamos coletar no site&nbsp;Banda 7Pared\u00e3o, e outros sites que possu\u00edmos e operamos. Solicitamos informa\u00e7\u00f5es pessoais apenas quando realmente precisamos delas para lhe fornecer um servi\u00e7o. Fazemo-lo por meios justos e &hellip; Pol\u00edtica de Privacidade Leia mais &raquo;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/banda7paredao.com\/politica-de-privacidade\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Banda 7Pared\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-01-07T06:40:48+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/banda7paredao.com\/politica-de-privacidade\/\",\"url\":\"https:\/\/banda7paredao.com\/politica-de-privacidade\/\",\"name\":\"Pol\u00edtica de Privacidade - Banda 7Pared\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/banda7paredao.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2024-01-07T06:40:47+00:00\",\"dateModified\":\"2024-01-07T06:40:48+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/banda7paredao.com\/politica-de-privacidade\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/banda7paredao.com\/politica-de-privacidade\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/banda7paredao.com\/politica-de-privacidade\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/banda7paredao.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Pol\u00edtica de Privacidade\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/banda7paredao.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/banda7paredao.com\/\",\"name\":\"Banda 7Pared\u00e3o\",\"description\":\"Banda 7Pared\u00e3o - M\u00fasicas Novas Ver\u00e3o 2024! Baixe J\u00e1 o CD Completo com M\u00e9dios e Graves no Talo!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/banda7paredao.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pol\u00edtica de Privacidade - Banda 7Pared\u00e3o","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/banda7paredao.com\/politica-de-privacidade\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Pol\u00edtica de Privacidade - Banda 7Pared\u00e3o","og_description":"Pol\u00edtica Privacidade A sua privacidade \u00e9 importante para n\u00f3s. \u00c9 pol\u00edtica do Banda 7Pared\u00e3o respeitar a sua privacidade em rela\u00e7\u00e3o a qualquer informa\u00e7\u00e3o sua que possamos coletar no site&nbsp;Banda 7Pared\u00e3o, e outros sites que possu\u00edmos e operamos. Solicitamos informa\u00e7\u00f5es pessoais apenas quando realmente precisamos delas para lhe fornecer um servi\u00e7o. Fazemo-lo por meios justos e &hellip; Pol\u00edtica de Privacidade Leia mais &raquo;","og_url":"https:\/\/banda7paredao.com\/politica-de-privacidade\/","og_site_name":"Banda 7Pared\u00e3o","article_modified_time":"2024-01-07T06:40:48+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/banda7paredao.com\/politica-de-privacidade\/","url":"https:\/\/banda7paredao.com\/politica-de-privacidade\/","name":"Pol\u00edtica de Privacidade - Banda 7Pared\u00e3o","isPartOf":{"@id":"https:\/\/banda7paredao.com\/#website"},"datePublished":"2024-01-07T06:40:47+00:00","dateModified":"2024-01-07T06:40:48+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/banda7paredao.com\/politica-de-privacidade\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/banda7paredao.com\/politica-de-privacidade\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/banda7paredao.com\/politica-de-privacidade\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/banda7paredao.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Pol\u00edtica de Privacidade"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/banda7paredao.com\/#website","url":"https:\/\/banda7paredao.com\/","name":"Banda 7Pared\u00e3o","description":"Banda 7Pared\u00e3o - M\u00fasicas Novas Ver\u00e3o 2024! Baixe J\u00e1 o CD Completo com M\u00e9dios e Graves no Talo!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/banda7paredao.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/banda7paredao.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/162"}],"collection":[{"href":"https:\/\/banda7paredao.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/banda7paredao.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/banda7paredao.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/banda7paredao.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=162"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/banda7paredao.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/162\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":163,"href":"https:\/\/banda7paredao.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/162\/revisions\/163"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/banda7paredao.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=162"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}